齊上齊落，前線肯同我地齊落，我地都要同前線齊上

五大訴求，缺一不可
不分割，不割席

屌…咪講呢啲啦 大家一條船

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

齊上齊落

齊上齊落，和理非 勇武 connect

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

818和理非完
飲夠茶食夠包，有氣有力抖夠行下一步

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！